無法追討既言論自由

言論自由已死
見到好多人講野都陸續戴頭盔
好似大陸論壇咁
習慣咗隱晦地講
自己開po或者回覆都會思前想後
擔心自己會唔會俾人拉
包括免於恐懼既自由 都冇埋

冇啦 自我審查既戒心一起
我地已經返唔到轉頭 追唔返

天滅中共
See?